#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-15 13:41-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-15 13:41-0400\n"
"Last-Translator: Thomas Hall <tomhall.main@gmail.com>\n"
"Language-Team: ko Team <<EMAIL>>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: app_qt.py:81
msgid "RefacDir"
msgstr "RefacDir"

#: app_qt.py:117
msgid "File Management"
msgstr "파일 관리"

#: app_qt.py:130
msgid "Toggle Theme"
msgstr "테마 전환"

#: app_qt.py:135
msgid "Run Backup Tests"
msgstr "백업 테스트 실행"

#: app_qt.py:140
msgid "Run Operations"
msgstr "운영 실행"

#: app_qt.py:152
msgid "Search Configurations"
msgstr "구성 설정 검색"

#: app_qt.py:157
msgid "Type to filter..."
msgstr "필터링할 텍스트를 입력하세요..."

#: app_qt.py:168
msgid "Available Configurations"
msgstr "사용 가능한 구성"

#: app_qt.py:215
msgid "File Management Dashboard"
msgstr "파일 관리 대시보드"

#: app_qt.py:219
msgid ""
"Configure and run file management operations with ease. Select "
"configurations from the sidebar and customize options below."
msgstr "파일 관리 작업을 쉽게 구성하고 실행하세요. 사이드바에서 구성 옵션을 선택하고 아래에서 옵션을 맞춤 설정하세요."

#: app_qt.py:235
msgid "Operation Settings"
msgstr "작동 설정"

#: app_qt.py:243
msgid "Recur Selected Actions"
msgstr "선택한 작업 반복"

#: app_qt.py:247
msgid "Test Mode"
msgstr "시험 형태"

#: app_qt.py:250
msgid "Skip Confirmations"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: app_qt.py:253
msgid "Only Observers"
msgstr "만 관찰자"

#: app_qt.py:268
msgid "Operation Status"
msgstr "운영 상태"

#: app_qt.py:272 app_qt.py:391 app_qt.py:507
msgid "Ready"
msgstr "지원하다"

#: app_qt.py:381
msgid "Running operations..."
msgstr "운영 중..."

#: app_qt.py:389
msgid "Operation failed"
msgstr "작업이 실패했습니다"

#: app_qt.py:417
msgid "Failed to set target directory to receive marked files."
msgstr "표시된 파일을 수신하기 위한 대상 디렉토리를 설정하지 못했습니다."

#: refacdir/batch.py:161
msgid "Starting batch operations..."
msgstr "배치 작업 시작 중..."

#: refacdir/batch.py:177
msgid "Batch operations completed (skipped {0} actions)"
msgstr "배치 작업 완료됨 ({0}개 작업 건너뜀)"

#: refacdir/batch.py:180
msgid "Batch operations completed"
msgstr "배치 작업 완료됨"

#: refacdir/batch.py:188
msgid "Operations cancelled by user"
msgstr "사용자에 의해 취소된 작업"

#: refacdir/batch.py:224
msgid "Config {0}/{1}: {2} stopped after {3} actions (skipped {4} actions)"
msgstr "구성 {0}/{1}: {2}이 {3}개의 작업 후 중지됨 ({4}개의 작업 건너뼘)"

#: refacdir/batch.py:257
msgid "Config {0}/{1}: Running {2} action in {3}"
msgstr "구성 {0}/{1}: {3}에서 {2} 작업 실행 중"

#: refacdir/batch.py:302
msgid "Config {0}/{1}: Running {2} {3}/{4} in {5}"
msgstr "구성 {0}/{1}: {5}에서 {2} {3}/{4} 실행 중"

#: refacdir/batch.py:339
msgid "Config {0}/{1}: Running renamer mapping {2}/{3} in {4}"
msgstr "구성 {0}/{1}: {4}에서 매핑 {2}/{3} 실행 중"

#: refacdir/utils/translations.py:40
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: refacdir/utils/translations.py:42
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: refacdir/utils/translations.py:44
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: refacdir/utils/translations.py:46
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: refacdir/utils/translations.py:48
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: refacdir/utils/translations.py:50
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: refacdir/utils/translations.py:52
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: refacdir/utils/translations.py:64
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: refacdir/utils/translations.py:66
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: refacdir/utils/translations.py:68
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: refacdir/utils/translations.py:70
msgid "days"
msgstr "일"

#: refacdir/utils/translations.py:72
msgid "weeks"
msgstr "주"

#: refacdir/utils/translations.py:74
msgid "months"
msgstr "개월"

#: refacdir/utils/translations.py:76
msgid "years"
msgstr "년"

#: ui/test_results_window.py:55
msgid "Backup System Verification"
msgstr "백업 시스템 검증"

#: ui/test_results_window.py:66
msgid "Backup System Test Results"
msgstr "백업 시스템 테스트 결과"

#: ui/test_results_window.py:74
msgid "Initializing tests..."
msgstr "초기 테스트 ..."

#: ui/test_results_window.py:110
msgid "Total Tests: 0"
msgstr "총 시험: 0 댓글"

#: ui/test_results_window.py:113
msgid "Passed: 0"
msgstr "통과: 0"

#: ui/test_results_window.py:117
msgid "Failed: 0"
msgstr "실패: 0"

#: ui/test_results_window.py:121
msgid "Time: 0:00"
msgstr "시각: 0:00"

#: ui/test_results_window.py:130
msgid "Close"
msgstr "창 닫기"

#: ui/test_results_window.py:134
msgid "Save Results"
msgstr "결과 저장"

#: ui/test_results_window.py:145
msgid "Running tests..."
msgstr "테스트 실행 중..."

#: ui/test_results_window.py:170
msgid "Test directory not found: {0}"
msgstr "테스트 디렉토리가 발견되지 않았습니다: {0}"

#: ui/test_results_window.py:190
msgid "Base directory: "
msgstr "기본 디렉토리: "

#: ui/test_results_window.py:191
msgid "Test directory: "
msgstr "테스트 디렉토리: "

#: ui/test_results_window.py:192
msgid "Test files directory: "
msgstr "파일 디렉토리를 테스트: "

#: ui/test_results_window.py:193
msgid "Python path: "
msgstr "파이썬 경로: "

#: ui/test_results_window.py:198
msgid "Test file not found: {0}"
msgstr "테스트 파일 미검출: {0}"

#: ui/test_results_window.py:205
msgid "Found test file: "
msgstr "발견된 시험 파일: "

#: ui/test_results_window.py:208
msgid "No test files found!"
msgstr "테스트 파일이 없습니다!"

#: ui/test_results_window.py:219
msgid "Analyzing test suite..."
msgstr "테스트 스위트 분석 중..."

#: ui/test_results_window.py:234
msgid "Found {0} tests in {1}"
msgstr "{1}에서 {0}개의 테스트를 찾았습니다"

#: ui/test_results_window.py:238
msgid "Error collecting tests from {0}: {1}"
msgstr "오류 수집 테스트 {0}: {1}"

#: ui/test_results_window.py:257
msgid "Running tests from {0}..."
msgstr "{0}에서 실행 테스트 ..."

#: ui/test_results_window.py:260
msgid "Running tests from {0}:"
msgstr "{0}에서 실행된 테스트:"

#: ui/test_results_window.py:285
msgid "Error in {0}:"
msgstr "오류 {0}:"

#: ui/test_results_window.py:303
msgid "Error running tests in {0}: {1}"
msgstr "{0}에서 테스트 실행 중 오류: {1}"

#: ui/test_results_window.py:318
msgid "Unexpected error running tests: {0}"
msgstr "테스트 실행 중 예상치 못한 오류가 발생했습니다: {0}"

#: ui/test_results_window.py:338
msgid "Save Test Results"
msgstr "테스트 결과 저장"

#: ui/test_results_window.py:340
msgid "Text Files (*.txt);;All Files (*)"
msgstr "텍스트 파일 (*.txt);;모든 파일 (*)"

#: ui/test_results_window.py:370
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: ui/test_results_window.py:373
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: ui/test_results_window.py:419
msgid "Total Tests: {0}"
msgstr "총 검사 수: {0}"

#: ui/test_results_window.py:420
msgid "Passed: {0}"
msgstr "통과됨: {0}"

#: ui/test_results_window.py:421
msgid "Failed: {0}"
msgstr "실패: {0}"

#: ui/test_results_window.py:427
msgid "Time: {0}:{1:02d}"
msgstr "시간: {0}:{1:02d}"

#: ui/test_results_window.py:437
msgid "Test Run Complete - "
msgstr "테스트 실행 완료 - "

#: ui/test_results_window.py:438
msgid "Total Tests: "
msgstr "총 시험: "

#: ui/test_results_window.py:439
msgid "Passed: "
msgstr "공급 능력: "

#: ui/test_results_window.py:440
msgid "Failed: "
msgstr "실패: "

#: ui/test_results_window.py:443
msgid "All tests passed successfully!"
msgstr "모든 시험은 성공적으로 통과했습니다!"

#: ui/test_results_window.py:443
msgid "Some tests failed - check results"
msgstr "일부 테스트 실패 - 결과 확인"
